政府提意緊急法 ，背後之意⋯

都有一個可能性就係 停止哂海陸空出入境

停哂上網 逼外國撒僑撒記者

邊個再上街就拉，有沖擊人數太多就

深圳關口正式入境 重演30年前一幕？

可以回想番當年官士講既對白

為左政權 放棄一小部份既人佢地係覺得值得

距離成功愈近我地反而要愈小心
而個位置先愈容易大意

各大商家佬正常7月開始不斷對政府施壓，但政府到

現在完全控制唔到情況，仲意圖立緊急法。

逼虎跳牆，立緊急法可能都係通知有財有勢既撒⋯

強如孔明既誠哥早幾年而暴走特急撒資成功

有見及此，條例/示威/暴動/緊急法/ 一切都如劇本跟

烏克蘭一樣，幸好結局親俄總統亞努科維奇流亡

但都要注意⚠️親俄 俄羅斯～中國關係 近日香港政

府做法 以下開放討論

未立法先撤資 阿爺d錢走唔到呀！

外藉人士數量唔少
有錢人更加唔少
仲未計本身有多重國藉既華人香港人
一走哂既話香港即冧

現在假設佢唔怕冧，你睇口交部日日打飛機

為保政權 冧都在所不惜

香港同支那班官同權貴驚D
資產即時大縮水
而我既資產本身唔縮水都已經得丁屎咁少，唔影響

但前設一定有大量市民上街/武力鎮壓 仲要係人命果

隻

有冇發覺Xi打完比侵
777態度強硬左
唔知係咪傾左deal
擔心中